陳雲：不要再用「反送中」之類做標語

陳雲：香港國際關係的啟蒙教育。逃犯條例修訂已經實際上取消了，不要再用「反送中」之類做標語，免得外國人說反對運動已經成功，你們來做什麼？

要講的，是「保衛香港憲法」，將基本法的憲法地位講給大眾及國際知道，講得多就成事。
向領事館請願，向國際報紙登意見廣告，是「敦促國際社會保護香港獨立司法管轄權」或簡單說「保護香港自治」，不是「反送中」。「反送中」已經out咗，因為已經成功爭取。

講「憲法」、講「自治」，多向國際宣傳，香港就變成實然的主權國家，知道中共是侵略香港的constituton和autonomy。明未？

唔好話陳雲激，美國眾議院主席及發言人佩羅西（Nancy Pelosi） 在公開支持香港人的聲明說，香港人在捍衛主權（defend their sovereignty），佩羅西夠激未？人地講香港有主權ga。你醒目，就識得跟啦。

唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。我無收你錢，也無收公立大學的薪酬。我賠本的。

收皮啦共諜

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡 (從來沒有合照)
自稱同中共特使聯絡, 自稱中共座上客 (從來沒有合照)

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2. 2016年立會選舉失敗，低票落選輸比鄧家彪，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.「永續基本法」提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分，亦無視《基本法》其實沒有續與不續的法理問題
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用 (也沒有任何人真正會咁用)
10.與熱狗以外之政治組織全部不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕 (上線為葉國華)
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想
17. 聲稱「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」，但陳云根本人也沒有沽出自住樓，而現今中原城市領先指數突破新高

認為都岩 再繼續講反送中只會跌入 咪暫緩左囉 暫緩唔等於撤要撤 然後又去番暫緩左囉到 捍衛主權仲黎得強大

「逃犯條例修訂已經實際上取消了，不要再用「反送中」之類做標語，免得外國人說反對運動已經成功，你們來做什麼？」

on撚99

其實出來主要叫咩口號真係要諗定先
例如你圍警總叫撤回，就真係唔知做咩，一來撤唔撤回唔關佢事，二來部份社會大眾已經接受左暫緩=撤回，口號號召力已經無咁高

點解收皮？佢講得好有道理，送中己暫緩，基本上已默認係死亡，大家為乜登頭條？唔係為普選，為自主嘅話，第時呢啲條例日日嚟，你點夠佢玩？

其實諗深一層外媒用suspend就係想講暫緩隱含撤回嘅意思，但暫緩其實同撤回一樣，港共政府可以隨時擺返條條例上枱，所以依定應該擴大戰線去其他層面（e.g.保衛香港主權、捍衛司法獨立、限制警察濫權etc.）

講得啱
因為就算佢撤左 係一國兩制下政府都係冇認受性

乜撚 我唔係要暫緩 我再撤回呀仆街 識唔識中文

樓上幾個留言，2個空款account話暫停=撤回
做野做得咁明顯

宜加就係要宣傳，威脅所有外國人人身安全既送中條款仲未完全清除，冇問題

趁呢個機會直插問題核心
香港要真普選，真自治

推,
忠言逆耳班友唔駛佢

錯字

老老實實你地打手搞亂連登都冇意思，你真係當外國人傻，人地遲早知(可能已經知

agree 呢個時候仲唔轉topic 就真係玩完

其實陳雲讀過太多理論，見識得太多野，所以觀點真係行得前過好多人。只係佢個人神神化化咁啲人先當佢傻

熱青城打手上晒黎

唔好抄人啦

一日未撤都應該照講要求撤回

所謂憲法即係基本法
基本法係支共講點就點

係都講聯合聲明同入面引申既一國兩制
美國關係法都係假設聯合聲明仲生效

好似以前鬧大台，鬧左膠，比人當佢傻佬，而家終於算係叫醒左好多人。

「2017年做唔到30年按揭, 樓價崩潰」？
依家點?

“Defend Rule of Law”
“No Chinese Meddling”
“Grant Us Autonomy!”
“Universal Suffrage Now”

咁樣？

有冇巴打可以設計/印呢類標語
陳雲呢鋪好有道理

推
失敗主義者唔該收皮, 宜家做緊正經野

傻乜鳩

佢當年提倡2047樓價大趺，銀行唔做足按揭年期。結果銀行按揭冇變，佢自已沙田層樓唔賣，佢前拍擋黃洋達按樓都唔賣樓

講完o的理論自已都唔信，又話樓價趺又唔賣？
成班打手搏人唔記得上黎做野，老老實實，想人支持返就好心上前線做野，唔係陰陰濕濕開幾個post同留言就翻到身

我打完呢堆字都覺晒時間，唔撚再推post

AGREE

打乜撚嘢手，如果政府今日同你講撤回你哋係咪全部收皮？到你收撚咗皮再整多條例你嘆，你真係諗住次次100萬人出嚟行？
無普選，而家做嘢所有嘢都只係暫時性，唔能夠長久幫到香港人啊

陳云抄你？
我日日屌熱狗城邦都覺得你on9😂😂

同中共講數要求拆天花佢就會開隻窗畀你
得寸進尺呀

多謝推POST

講多一次
基本法係基於聯合聲明/中國憲法衍生出嚟既文件
解釋權係中共
你用哩本野當立足點係輸硬

香港所有既對外地位係基於聯合聲明
係咪冇跟聯合聲明至少係英國/國際有裁決權

多謝推POST!

佢又錯唔哂
推出去國際人地都唔理送唔送中
直接用今次件事今次啲黑材料同人講
香港就快變大陸城市仲吸引到人注意

仲有追究差人
取消暴動定義

乜而家仲需要理呢條友咩

你就最ON

好多政治LEVEL 1既港豬

又係求誤導 都話左未撒

我都覺難得佔上風 仲唔爭取其他野 反而係去追擊個得返半條命嘅逃犯條例

on撚9 , 各有各做， 只要示威者心中覺得未撒， 就可以繼續示威。

撒回與否，一個立法會話要撒回就ok , 唔洗你陳生咁撚多嗲。

陳雲又中！

不過呢次岩 亦唔係佢一個人提倡
運動要升級 改名

逃犯條例修訂已經實際上取消了？？？

笑撚左
2019年陳雲仲係講呢啲野
問題根本唔係順唔順
而係你講到咁撚樣
班大學都未撚讀過既低下階層撚明咩
反送中呢個字都on9啦
現實就係 反修例保民生保經濟保收入
先最打動到香港90%既支那劣種基因廢人

屌佢啦，佢追擊梁天琦已經低屌啦

雙普選

陳雲又出動
成日推一D 似是疑非
門檻高到仆街既政治術語出黎混亂行動
大家掛住拗佢果d concept 就拗到連行動都冇埋
呢招萬試萬靈

但只要睇下佢d 往績
就知道根本 9up 唔駛本
佢之前一早話 20/6 反送中就會宣佈失敗
而家呢？

推

黎緊有明日大嶼, 仲有今日先知GE 中環海濱

其實咪跟返佩洛西個講法
我覺得無錯wor
Think big

臨近選舉 起時候出來搶議席

你班偽獨攪時代革命唔該去第二度
另外多謝推POST

我屌您老母啊

除左陳雲post, 所有post都可以不分化各有各做

呢個時候再人身攻擊都冇用 對政治人物冇特別好感 但認同如果外國勢力介入 好應該直接爭取香港普選 脫離中央控制 如果唔係 過多幾年再整多條逃犯條例2.0 到時仲會有人上街？機會錯過左就冇 唔理今次有冇用

陳雲有佢痴線既一面，但佢睇事情既高度你不得不服。
擇善固執吧連登仔，唔好見雲就反

時代革命屌您老母無用架, 要做架
去廣場制憲啦
另外多謝推POST

不過人地要點做都冇人控制到架啦 佢咁想人地照跟咪拉大隊湊多d人

痴線佬發功

佩洛茜都係飯民嗰套
佢只係將第一段既客套說話放大嚟打丁

邊有咁多人反陳雲會得閒到24小時mon住個個post都屌丫
肯撚定係打手啦，陳雲hater出晒名多

好老實，你唔襯而家咁多人醒覺去攪普選，過咗道氣，無人關注，你仲點攪得起。經過今次政府已學精咗，唔食上，普選永遠唔會有

不嬲都話
連登仔一見熱狗城邦就會失去判斷力
智力如同三歲小孩

反佢條撚樣就一定架啦，佢睇野有幾撚高啊？永續濕尻基本法，又咩城邦，屌係度尻up

16年佢手下咁多網軍都選唔到
今次會得咩？

一個都唔會放過啊，我同您講

唔好因人廢言啦

係泛民主派個套，亦都代表美帝焦點轉移咗去一國兩制嘅成效同自治嘅完整性，絕對會影響獨立關稅同關係法

點知呀 11月 建制實少咁多議席
搶到個都好

個痴線佬又做過啲咩啊

對事不對人，佢今次講嘅野有啲道理，不停講反送中會有一班人覺得得寸進尺...,改下口號令人感覺好啲

今次新東冇本土
佢一定想選
我話既

佔領尖沙咀?

其實既然黎緊係去外國領事館，加埋保障香港自治落去口號度都冇話唔得。 why not both?

今次有道理喎

有撚柒用啊，永續基本法呢？有無做啊，屌佢老母，成日係度尻up，永續佢老母個閪啊

16年多人當佢龍心 馬車 個類癲佬嗎

其實佢個理論有部份係好正確

個方向一定要半獨立半認中國

唔明點解負皮
一見陳雲就要抹黑 唔睇內容？
佢講得無錯喎 就算政府撤回條例
起呢個制度下 佢重啟你都吹佢唔漲
唯有雙普選 保護香港主權先有用
唔係以後就等住個個月出去圍立法會

係都唔應該講咩憲法啦
個憲法根本人大話改就改

真普選/民主/人權就啱㗎喇

熱普城形象唔入屋丫嘛
簡單講
如果係佢地圍稅局
佢地一撚定唔會道歉
仲會屌返班人
話而家幫緊你抗爭仲呀支呀左

退一萬步黎講，就算香港獨立，一樣會受到中共相當大既影響。所謂的「司法獨立」，紙上談兵味道甚濃。97前及回歸早期，有事頭婆照住而且中國國力未強，香港才有所謂「高度自治」。弱國無外交，講到底看背後誰在主宰香港。

所以現實政治黎講，你既無法推翻共產黨管治，也無法擺脫其影響。而香港註定係夾縫中求存，食兩家茶禮，同時做兩家磨心。最佳選項就係陳雲所講永續基本法。

而要令到呢樣野成功，最重要係令中共、國際，重視和認同香港的相對獨立地位。呢點能夠做到的話，獨不獨、是否基本法根本不重要，只係名號而已。

個個月遊行真係唔撚掂

呢次講中

嗰陣佢支持者一定多過而家

雖然陳雲根係柒
不過真普選目標 係正路

陳雲上一個 post 先講︰
[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。

結果呢？
有冇戰敗？
舊 post 嘈左 27 頁
但一d 行動都冇因此而衍生出黎
即係全部得個嘈字
陳雲咁多年最擅長就係咁
將d 議題複雜化、學術撚化、瑣碎化、混亂化
令大家嘈黎嘈去都係d 虛無飄渺既野
拖到咁上下成件事都拖死左
大家就互相指責
全部人散撚晒、碎片化
由同心同力搞大件事
變成互相搶佔道德 / 道理高地
至終一事無成
成個玩法咁多年都係咁
陳雲係咪共諜我唔知
不過佢就最叻做呢樣野
大家小心睇路

多謝巴打, 明白事理

真係撤咗先
唔好坐這山望那山

雙普選美國佬都推緊

基本法講明會有普選丫ma, 你講要守護基本法名正言順，佢吹你唔脹，但係點execute就睇美國佬幫到你幾多同埋你點bargin 架啫

我意思係駛咁多錢登頭版 可直接借送中件事黎講保護香港主權

個陣有本土

撤回咗再加承諾任內唔會推
做齊晒我都收貨，咩憲法wfc

冇衝突，撤回、護憲，兩樣一齊講

續唔續唔係重點
聯合聲明保護既n樣自由係無年限
2047冇既只係虛無縹緲既‘資本主義生活方式’

你用基本法嚟立足係死路
因為解釋權喺中共度

反之，你話聯合聲明冇守到
下一步就係美國有理由郁關係法

即係食兩家茶禮 黑白兩道照住，最重要係保存香港呢個地方

咁執著字眼會錯失G20向世界展示香港人對香港主權的機會同決心，係唔係陳雲講真係咁大影響，私怨上腦？

陳雲有咩講錯
今次搞到咁大鑊仲接住個G20
唔食住個勢上
唔通永續抗爭
等政府推一條惡法你先反
今日送中他日23條 想反到幾時

即係騎劫啦，咁我唔支持

屌，好撚過所有香港政治人物啦。城邦論無人知岩唔岩，但起碼佢構築左一個大家都贏的平台。

唔講建制個堆橡皮圖章，泛民個堆有邊個可以跳出框框思考? 講左好似無逋，實無錯架WOR。完全無執政論述。沒有執政論述的建制只係保皇黨，而沒有執政論述的泛民只係反對派。點可能改變香港局面?

陳雲係好痴線又神化，但唔好因人癈言啦

如果你既講法可解讀成港獨
例如云伯嗰聯署
外國會唔敢幫你

所以一直反對佢個聯署
現時將議題政治化係劣著

當年條撚樣仲少票過方國珊啊，死廢老淨係識9up。永續基本法又係得個up，有無做過野啊？無啊

惡法陸續有黎 所以直接講政改

國師罕見食左藥

btw 如果香港民氣夠
而家應該去爭雙普選

佢又痴咩線，如果悍衛基本法既話咪等於悍衛左中共對香港嘅管治。

大家睇路呀
再嘈又重演舊 post 實況

你當國師係提醒我地
可以趁呢個時勢收復香港失地
就算只係打到97年7月1既狀態
起碼都白費左支那呢22年既功夫啦

兩樣都講無壞既，但目標一定要target 政改

垃圾廢老講既野都有四百幾個正評

他日, 有十幾廿條惡法輪住推出黎, 次次百萬人上街?
定係宜家叫美國共同管理香港, 將基本法制定為香港永久憲法,唔係黎得實際嗎?
一來同時阻止其他惡法, 兩來長治久安, 香港人先安心安居樂業, 眼光放遠點吧, 好嗎?

又唔敢

你係侵隻私家雞？

rephrase
當年梁天椅條撚樣仲少票過周浩頂啊，死廢青淨係識9up。港獨又係得個up，有無做過野啊？無啊

基本法個普選又係任佢吹
嗌返雨革嗰陣個真普通就清楚哂
呢機日開始有泛民出嚟嗌真普選我都覺得佢地冇錯

大佬 人地係指教緊 我覺得極好取

係佢條撚樣一開波就自我神化自稱國師。咁唔通永續一套係中國框架下既基本法又係岩？

陳雲聲稱曾在德國帶領社運（尚未證實），至於至今從未見他在香港出手，他解釋自己只是暫時不出手，他一出手便是一場革命，會徹底改變香港未來，結果慘遭社運界恥笑，陳雲更因不滿社運界不尊重他而大動肝火，揚言如果情況持續，「我會刪除我所有的網誌。以後也不再寫。」，很多社運人士一於少理繼續恥笑，陳雲最終亦無封筆，事件不了了之。[6]

至2016年立法會選舉落敗後，他亦曾聲稱退出網上論政，但好一段時間仍未實行

咁內以黎，您有無見佢出現過啊

今次我都覺得有啲道理
難得去埋外國報紙落廣告....借反送中宣傳埋香港嘅實然主權都係一個好主意

咪撚再share條傻佬嘅嘢啦屌

清算晒今日出過黎ge義士 又冇埋貿易戰呢個國際因素 再推就毫無壓力

唔係唔敢
而係覺得佢種講法唔適合

如果係話尊重香港自冶權（唔係乜撚實然主權）
遵守聯合聲明（而唔係基本法/憲法）
我支持

今時今日支共唔敢再否定聯合聲明
迫佢自打嘴巴都好

香港人唔會浪費時間去理解成個憲法
等佢地理解到個陣個民氣都已經散左

要宣傳保衛香港憲法無問題
但係你仍然係要用反送中做大前提 因為咁先夠貼地 貼身

無做過野？人地依家係入面坐緊啊。屌您老母，係您班撚樣成日話怕得罪共享產黨，港獨先搞唔成

樓上理性討論 唔好屌云伯為人住
集中佢既論點先

無抵觸的。切入點而已，重點係中共需要理解香港相對獨立下對中共的好處，那麼佢自然會俾自治你。獨立太不設實際，中共不可能同意，唯一選擇就係永續基本法。

首先中英聯合聲明係中英兩國的事。英國收收地皮，中方自然更積極干預香港。條約唔係用黎守，係一種相對的制約而已，有時空限制，不要太浪漫以為簽左CONTRACT就有得傾，大家都係計數拗手瓜。特別對住中共，浪漫等同自殺。就係呢種浪漫主義，由89開始毒害香港。

香港由1997開始俾人禁室培慾，依家趁有機會逃出鐵籠向自由世界呼救，人家先有機會黎救你。香港係個錢莊，兵家必爭之地，睇下邊個字頭睇你咁解。要完全獨立係無可能。

同樣退一萬步而言，如果自由世界拗得贏中共，使得中共極度依靠香港的話，唔好話50年不變，5000年都俾你啦。條約既野好死既JEI，基唔基本法都好死既JEI。

誰大誰惡誰正確，就係咁簡單。

兩睇啦，用基本法嚟立足
咁中共就冇理由滅你聲
跟手如果有美國法案照住，
根據基本法普選立法會同行政長官
都幾好呀

現實啲睇, 鬼唔知阿媽係女人, 真普選係好
推到至得架, HOW !?

真係當外國on9? 人哋保護國民大條道理，唔關貿易戰事

借助美國在港影響力共同管理香港,
在美國監督下推行雙普選, 建立香港實然主權
阻止港共其他惡法, 達至長治久安既雙贏局面

大家如果真係唔想用保護憲法,可以考慮我建議,但係陳雲係正確
唔好再用反送中,係時候將運動思想昇華

但送中條例呢個議題現實上615已經完左。

要求政府不起訴示威者未必可以得到國際支持。搞咁多野 籌咁多錢唔會淨係為左搞個獨立調查委員會就算掛？

您班兒登仔自己睇下啦
陳雲根本就係廢佬鍵盤戰士。

你都冇理我講乜
要求中國守聯合聲明
基本法咩永續根本唔重要

用基本法嚟做立足點係必輸

push

反送中

陳雲講你可能唔岩聽, 但絕對無錯
要私怨唔該出去單機, 大家討論緊正經事
唔好再小學雞

一講憲法群魔亂舞,事實上只不過將個命題提高一個層次,唔係分化
你地一直爭取,背後咪係港人治港俾你地既權利
而家香港人要正名運動,提昇到去香港自主權層面啦

香港憲法 未即係基本法囉傻閪

未完
都未撤
可以加埋譴責政府暴行

收皮啦

一陣班洋鬼子話

It has been suspended we don't see the point of keeping it going

如果轉保衛xxxx咁
係咪就有機可以繼續做先

要保護中共基本法我第一個反對
收皮啦分化撚，咁多真普選支持者首先唔支持你，再嘈就成個運動散晒

首先要明白一點
我地行動講D咩實際上都會為運動進一步定義
我地如果強調保衛香港自治 香港憲法 運動議題嘅重心就可以逐漸轉移擴大去確立香港自治同香港憲法地位

其實中共都差唔多
每年由 一國兩制 港人治港 高度自治
變下變下 只提 一國兩制 不提後面幾隻字
連乜嘢高度自治不是自治都出埋

靠文字遊戲 不斷改變特定字眼嘅意義

中共任改，充滿漏洞都要保衛死傻鳩

其實佢做過d乜
淨係識係度指手劃腳

你睇唔到幾重要我幫你唔到
但絕對唔係分化
打住保護自主權同樣可以繼續爭取你地原本爭取既野
完全冇矛盾

國師

我同意香港人應轉向爭取真正自治權

其實一國兩制真正實行的話，國防外交之外，所有野由香港人管，已經相等於一個半獨立國家。

香港人目前最有資格就係直接爭取一國兩制實施（落實）。

每年七一遊行求其揾啲口號辦(搞)嘉年華，倒不如正正經經高呼「還我一國兩制，國防外交我不管，其他你別管」

如果有二百萬人打住呢個旗號，國際唔支持都唔得。

所以我同意要宣傳香港憲法, 甚至係港獨
但係問題就係點樣修飾

如果好似陳雲咁講 你一下子將成個活動抽起反送中E件事轉做保護香港憲法 有大量民意一定會覺得你係種騎劫 到時件事就真係完

我唔反對要講香港主權 但係唔可以取代反送中E個大議題
所以要不停去針住佢無"撤回"E個點 延續運動 一邊去宣揚你地想講既野

Push
反送中同保護香港自主權根本係相輔相成

立法會呢屆仲有一年多幾日就完，呢一年入面佢一推就打大交啦，美國仲有個民主人權法案準備過。

再退多幾步講，建制2020都要選架，呢個200萬人反對既議題，佢地唔會係臨選舉既時候推囉。

我無話佢唔會再推呢條修訂，但現實係佢係要再推既話，撤回同暫緩佢都可以再推。
唔好信果個咩撤回再推要4百幾日。港共已經示範左佢可以跳過法案委員會 叫內委會 直接恢復二讀。

呢條癲佬又出黎抽水

反送中係反對中港融合，理據係中英聯合聲明，絕唔係中共基本法
保衛中共基本法已經違反運動原意
真係俾真普選騎劫都仲好過你

基本法係現實政治, 除非你可以返去過去基本法起草委員會阻止中共, 否則宜家就係將基本法『轉化』,修憲成為香港憲法
如果仲係唔滿意, 唔該吹雞去廣場制憲, 時代革命,
否則唔該收皮

趁而家有民氣+外國注意，推真普選真自治先係長遠之計，過幾年推送中2.0，或者送中斬件上，有幾多人會再出嚟？

還我香港
please save us
但係背後大家要了解香港有自主權先得

話比你班偽獨知

基本法係現實政治, 除非你可以返去過去基本法起草委員會阻止中共, 否則宜家就係將基本法『轉化』,修憲成為香港憲法
如果仲係唔滿意, 唔該吹雞去廣場制憲, 時代革命,
否則唔該收皮

陳雲根本社運界apple，用啲好造作好串嘅方式講啲常識出黎。跟住一堆陳粉就好開心咁捧佢造神。

擴大戰線爭取真普選同叫陳雲收皮係冇衝突架啵。

你錯,而家香港冇可能單獨推到普選
因為要靠美國民主人權方案,所以點解G20重要就係咁解
規定香港2020年普選,再慢慢轉化去普選行政長官
先可以真正施政同中國分開

唔好呃人
修一億次
解釋權都係人大常委
都係中共話事

獨立於中共嗰份野
叫聯合聲明

人哋人權民主法案都係講普選，無講你啲乜春轉化，叫埋美國佬收皮囉

唔洗拗、7月1號獨立、全普選、獨派攞幾多席?

拿 陳生 呢鋪我就撐你啦

咁獨派仲唔快啲吹雞獨立, 入黎我地啲POST打飛機做乜鳩?

同意，我1999，巴打講咗我想講嘅嘢
所以而家要喺行動呼應美國，例如趁G20登報時要提及香港自治

唔跟聯合聲明—》俾子彈美國郁關係法
至少未來幾年都可以咁玩

特區政府講撤回＝暫緩到2047
根本上係冇分別，只係時間問題

講事實又唔啱聽，釋法釋到已經唔係新聞
收皮啦分化撚，又想騎劫議題又做得咁低手，搞散晒場運動

講到咁，陳雲又做過d乜？

連登咁多日既努力都係反送中，關陳雲撚事咩

師兄，其實大家講既野係殊途同歸，你講因，我講果而已

理由，聲明重要咩?
好似兩公婆話要離婚，唔通仲要話「我地結左婚架」咁咩? 無結婚就無離婚啦下話。同理，中共罷明唔守，你叫佢守番? 佢點解要理你?

唔好話國與國，就算公司之間，每個contract 背都係利益，如果break contract 利益較大，一樣會違約。中共肯放過香港既原因得一個，就係原來「香港自治對中共好撚緊要」，而唔係佢天良發現要守約。

依家就希望算G20 其餘19個大佬，唔理咩原因都好，拎枝槍隊住維尼，叫佢唔好搞死香港。

假設「香港對中共好緊要」--> 「中共放手俾香港」--> 2047後怎辦?
咪係永續基本法，城邦論囉。

永續基本法，城邦論係中共同香港間利益生存平台，非常現實主義。我之前係佢FB 屌過佢，俾佢BAN左留言，但佢既理論真係好撚高。

陳雲班信徒只會死loop國屍嗰套

合理就用啦
事實根本依家仲強調係撤回只會向旺角鳩嗚班阿叔個方向走
要國際關注一定要用第二個point

嗰個勢力叫美國
叫郁美國嗰樣野叫聯合聲明

你留意吓，外國插香港永遠係提一國兩制高度自冶
好少提基本法（除咗指出政府唔守法外）

香港人必須回應西方社會
西方社會已經反映香港係一個有主權,有自主權,甚至稱為國家既地方
香港人要自覺香港有既權利,再係遊行帶出呢個信息
咁樣西方社會先拎正牌救到香港,如果唔係中共一直用內部事務兜圈
香港自己救

不分化 (陳雲 熱血公民除外)

算把啦

高條撚
聲明地位重要過基本法一百倍
作用高一千倍

中共可以唔守聲明
但可以做乜都守基本法
因為任佢改

唔好理陳唔陳雲，佢係一個傻佬無誤。

之但係你了解過城邦論同永續基本法未先? 可以睇下佢個框架同理論基礎先。若果唔永續基本法，現實上有無更好既出路選擇?

政治唔係數學，唔知岩定唔岩。但唔好因人癈言嘛。

Autonomy 同constitution 係政治學上好重要同極具意味既字眼
基本上 一出到 外國人就明香港發生咩事同呢件事既嚴重性
Extradition bill 只係一個淺層同要外國慢慢去理解條law先明發生咩事同對於佢地既影響性

要報登就要具針對性同簡潔
Autonomy 同constitution 會令件事真帶上國際層面其餘19國都會係G20易提出外交交涉多d

簡單講 autonomy 同constitution 係全球政治學術語

Extradition bill 只係香港既一條小法例
完全不足以形容香港宜家既狀態

續基本法對香港係零作用
成套理論係垃圾

任佢改都要有人呈請上去叫佢改
你明唔明香港政壇都係賣港,所以先出現你見到既局面
但係唔代表基本法冇保障到你自己
你反送中背後咪就係侵蝕基本法個防火牆
你而家反對香港有自主權係咪自打嘴巴

唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。
唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學。

想問屌9 陳雲既人
有冇讀過politics ?
明唔明陳雲想帶出既字眼既重要性？

講嚟講去反送中關你保衛基本法撚事咩，完全唔相關咪係騎劫囉
大大個政府一日到黑屌人違反基本法，連違反人權既dq都出埋，基本法仲使唔使你咁多事去保衛呀？
我哋應該繼續宣傳保護香港人權，反送中係人權問題，又可以助攻美國人權法

聲明有咩用? 我真係想知。
我唔明點解可以拎張合約同一個根本性地想違約既人講數

公道d講，林鄭自稱會行返上面既步驟，唔會直接再二讀
而且基本上，只要玩突擊，我地一定會再返到立法院門口集合
佢唔會開得成會
依定最逼切一定係要清算黑警

基本法真係任改喎，反送中又唔係基本法，唔知你噏乜撚柒否定

國師又中

對雙黃一陳唔撚使講合理唔合理，總之佢哋個龜頭一伸出嚟就打！
擺明以人廢言，呢樣都係喺佢哋度學返嚟

我敢講
Autonomy 同constitution 外國人一眼就明其嚴重性
Extradition bill 要睇3分鐘先明
3分鐘？比你都不了啦

分化撚除外，例如陳雲咁，連口號都要分化

唔係關係點解美國民主人權方案會規定香港2020要落實普選呀
唔好亂搵交嘈先得,你叫反送中完全係G20唔夠響
你打自主權就另當別論
甚至叫美國liberate hong kong,背後都係因為香港有自主權
有完善制度,所以唔係叫美國出兵,推政策就可以解放香港

唔好又玩偷換

陳雲先係偽獨，以獨為名幫中國為實
唔好偷換去革命度，西方正一如支解蘇聯咁搞緊中國。
仲要用香港人把口話自己支持留喺中國度，根本係推香港人去死

同一邏輯，基本法有咩用？
聲明至少可以國際上俾子彈制裁
基本法，中共係無敵，唔啱咪釋到啱

我覺得佢今次有道理喎

因為聯合聲明先係國際條約

但陳匪雲根就偷換去基本法度

不服來辯

你就真係死打手，唔好屈我支持陳浩天

我支持而家只講自由同法治先。陳雲而家咁做係先撩起統獨問題製造分化

支持國師

雖然陳雲係大部份時間on9 講既野都不盡不實
但係大家作為有獨立思考既香港人
諗深一層佢講既不無道理

你可以話唔應該用基本法 用中英聯合聲明緊要d
ok，做囉。
你可以話送中未撤 唔可以唔提
ok，but why not both？

剩係反送中 好啦 我當你真係有一日佢出黎話送中條例已經撤回
係咪香港以後安居樂業 唔洗爭取？
仲有國歌法
仲有23條
仲有人工島
仲有150人
仲有好多好多 送中只係其中一樣最緊迫既問題

最後源頭都係而家既奶共政府同埋中共手上
你唔將民意spin去反中共反港共
最終佢會有送中2nd 送中3rd
講到尾香港要贏就要學星洲獨立
不過而家大家未接受到
正如2014大家未接受到原來要衝擊政權係要勇武+和理非

我地需要既係一路做 一路準備好革命既土壤比下一代
而陳雲提出既呢樣野未必岩大家心水 但方向性係一致的。

咪推啦diu

專登，佢想政治娛樂化

政府撤回修例跟暫緩對我分別不大（因為都可以再推）。我覺得短期內最重要係唔檢控示威者。第二就係調查警察。唔係嘅話少好多人敢繼續抗爭，同警察會對示威者越來越暴力。

如果暫緩等於撤回我哋616岀嚟把撚，咪柒ok?

陳雲根及其信徒不斷選擇性失明

我覺得佢唔係冇道理
我地依家係更需要一個大義去舉大旗
而唔再係由大事搞出黎既相對小事

比錯負皮

釋法唔需要經立法會
人大講兩句就得

明顯支持under中國已經唔一致啦

單講民主自由都仲有公約數
講基本法就收皮啦

如果你擺撤回做第一最大訴求，佢今日撤回咗，係唔係全部人滿意返屋企？

但其實聯合聲明無要求香港有真普選，只係寫行政長官「在當地通過選舉或協商產生」，而立法機關就「由選舉產生」，美國個法案其實都係按基本法入面立法機關「最終達至全部議員由普選產生的目標」呢句黎行事，咁如果唔守基本法，咁可以憑乜野黎確保有真普選？

有最基本Law concept 既人都會知道

基本法，跟本就係香港既憲法（Constitution），中共解釋基本法既權利，憲法寫得好清楚，係要法院主動提出的。

香港特別行政區法院在審理案件時對本法的其他條款也可解釋。但如香港特別行政區法院在審理案件時需要對本法關於中央人民政府管理的事務或中央和香港特別行政區關係的條款進行解釋，而該條款的解釋又影響到案件的判決，在對該案件作出不可上訴的終局判決前，應由香港特別行政區終審法院請全國人民代表大會常務委員會對有關條款作出解釋。如全國人民代表大會常務委員會作出解釋，香港特別行政區法院在引用該條款時，應以全國人民代表大會常務委員會的解釋為準。但在此以前作出的判決不受影響。

別因人廢言，

專講『撤回』，政府一撤回，係咪件事就由佢？下次玩另一條惡法，係咪又要專門對付？

點解唔可以企起『保衛香港自治』既高度去講？我覺得香港咁多年既問題唔係單一議題。今次因送中惡法引起國際關注同機會，見英美國家評論都係圍繞住 一國兩制 同 中英聯合聲明。

點解？
同外國講中國唔守一國兩制
等國際有子彈郁中國就得

正常思維一睇就明
佢地成班打手混淆視聽,唔想將呢個理念傳入香港大眾

上兩次都唔使啦
游b俾人dq前已經釋咗啦

唔係失明 根本有眼睇條條路都係咁難行
如果你行港獨條路又易得幾多

笑撚左
大家都唔撚清楚共產黨係咩人？

唔夠人講就老屈人打手
用盡詭辯法嘅你就真係打手喇

只講民主自由，到中國唔守約時
就即係畀子彈西方國家支持更進一步嘅行動。如支持獨立或回歸英國

但支持基本法，即係支持香港留喺中國入面，即係自斷後路

所以,有冇文宣組可以改幫一幫手
香港係時候將運動背後理念昇華去到自治權,憲法上
係國際爭取更多聲音

反送中宣傳舖天蓋地，有兩次過百萬遊行示威，唔夠響
你啲奇怪口號就真係唔夠響，612陳雲都已經吹咗一次呢個口號，有撚人理你咩

香港本來就係食兩家茶禮既地方，無咩可能獨立到

但係維持高度自港同港人治港都係大家想既野

所以先話雙普選

期望減少中共干預

唔好用憲法眼字

用主權、自治會唔會易入口d

中國可以釋基本法
甚至唔守都冇後果
根本講嚟多餘

唔守聯合聲明
先可能有後果

一國兩制
咪係講緊香港既autonomy 同constitution ..

6.16 我出去係爲咗唔再檢控示威者。我接受唔到我地好運冇俾人捉，就放棄俾人捉咗嗰班。

你要分清楚前後因果,分唔清楚不宜討論
唔好哂時間

答咗啦
釋法唔使經立法會

條友選擇性失明之嘛，打手常用手法啦

pish

用freedom and democracy仲簡單易明啦
係要用啲有更大爭議嘅講法

指出中國唔守聯合聲明
等國際制裁

基本法唔係全部

收皮啦，#268答咗你啦

唔得,freedom and democracy太空泛
一定要用Autonomy同constitution

freedom岩
但關democracy 咩事？？？extradition bill明顯唔係講緊democracy 喎 我亦睇唔到其關係
巴打咪搞亂字眼喎

中庸之道

一路都講話靠中英聯合聲明
如果佢真係有能力搞掂所有野
根本咩野都洗搞啦
等英國出手得啦
但依家情況係咁咩

咁constitution又關乜事？仲要搞到有統獨爭議，當睇唔到？

Extradition bill係講緊香港既憲法 係法律層面
亦影響香港既自治權 autonomy
完全唔關民主事
相反 一提autonomy 就可慢慢推出香港既自主性 再推democracy

撤回咗可以重啟，所以真係無分別。
除非你係打算宣傳呢樣野，提出一世都唔可以再講

希望駛大錢登頭版唔好局限自己

Extradition bill 唔關constitution 事關咩事？
唔係真係簡單safe and freedom 啊？

extradition bill係法律，唔係憲法，偷換夠未？

講憲法有統獨爭議，唔好對呢點不斷當睇唔到

台灣有自己選舉嘅總統同政府，仲有軍隊都未獨立到。香港有咩能力獨立？

獨你個頭
唔好講港獨,一講港獨咩都唔通

話咁快就嘈到十幾頁
陳雲呢招真係屢試不爽
將政治議題門檻同術語無限推高兼擴張
大家掛住嘈所謂「正確」
嘈到 2046 乜都死為止

Extradition bill 影唔影響基本法？

問題唔係喺條Law 到，問題係喺 人大 違反條Law 果到。

隻過街老鼠明明輸左選舉話要引退，而家都未退又諗住借呢場抗爭上位，連登竟然會有咁多人正評

賠本

人大唔跟你咬得佢入？

你地太乖仔喇~~~ 江湖小小去考慮啦，無實力既條約只係癈紙。

彈藥可以係「美國關係法」「聲明」...etc...
但想達成既結果得一個，「香港自治對中共好重要，絕不能失去」。

唔基本法，難道想獨立? 老解打落黎咁你點?
釋法問題喇wor，到時你揸住佢春袋，世界國家又拎枝槍隊住中共，點釋法?
倒轉睇，假設香港獨立，無釋法壓力，但要面對中共係政治經濟上既壓力和打壓，咁又叫唔叫獨立?

我唔係迷雲黨，但佢係少數有政治論述既人，最起碼佢既理論完整務實，有思考既價值，而且未有第2個人提出過其他完整的可能性。

人身攻擊唔見得你有咩point。
咩叫“你哋阿頭”？不斷老屈人哋係獨派

第二，上面講嘅係西方世界用英國切入，你就偷換去單用英國去睇

仲有，英國講嘅country唔一定係sovereign country.呢度你又偷換

偷換咁多概念去死撐，五毛式詭辯法用得好熟吖。

唔想嘈,而家真係求文宣組幫手
一涉及到基本法背後概念就好多打手
陳雲係將一國兩制先天優勢由中共手上逆轉過黎
希望其他人會明白

邊個提出不合泛民民陣意願既建議邊個就係分化撚
繼續跟泛民民陣果套行一百年都改善唔到現狀

‘唔基本法，難道想獨立? ’

假二元對立
唔需要提基本法
總之中共一玩野就大鑼大鼓話唔跟聲明
就係咁簡單

巴打有道理

唔好將法律同憲法偷換

仲有，仲要搞到有統獨爭議，當睇唔到？

一出左autonomy 同constitution
就唔再係香港人同中共打仗
係香港人同全世界國家 打鳩中共

返高登啦

你個「留喺」中國入面係咩意思？

本身基本法，比香港人既權力，已經係一個實然主權。

正如彭定康講，個問題係香港人將 基本法比左香港人既權利 交左比返大陸。

國際政府係無可能支持香港獨立，香港亦無條件獨立。

收皮啦陳雲

你乜水啊屌你老母

出聯合聲明一樣得。
但constitution會引起統獨議題，只會引起分化

都幾啱

依然本身係用港獨做前設去plan 成件事

又死loop所謂實然主權

無可能？蘇聯係點解體？

關港獨咩事

郁D 就話人係打手

陳雲上一個 post 先講︰
[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。

結果呢？
有冇戰敗？
舊 post 嘈左 27 頁
但一d 行動都冇因此而衍生出黎
即係全部得個嘈字
陳雲咁多年最擅長就係咁
將d 議題複雜化、學術撚化、瑣碎化、混亂化
令大家嘈黎嘈去都係d 虛無飄渺既野
拖到咁上下成件事都拖死左
大家就互相指責
全部人散撚晒、碎片化
由同心同力搞大件事
變成互相搶佔道德 / 道理高地
至終一事無成
成個玩法咁多年都係咁
陳雲係咪共諜我唔知
不過佢就最叻做呢樣野
大家小心睇路

同意

所以其實你都明白，問題根本唔係喺 基本法 本身。
梗架唔係 基本法係唔係 constitution 嘅依個問題入面。

問題點樣禁止 人大違反基本法，所以，依加咪就係要國際施加壓力，唔好再比中共共然踐踏 憲法囉.....

巴打冷靜..

我覺得變到台灣咁，留喺中國入面，已經好足夠。

要外國干預咪要講聯合聲明
所以咪話講基本法多餘
基本法容許人大任改，當然有問題

哈哈

無必要學班賤種盲反狗咁9屌

有無人覺得呢度某會員其實係佢黎？語言好似（語無倫次同埋用相同口號）

唔好因為陳雲教你，你就抗拒唔學

暫緩=pause
撤回=eject, right?

Eject 咗唔可以插返餅帶入去咩 咁有咩分別

世紀上唔係得A餐同B餐 可以雙拼既 登報既話可以講反送中同主權 比國際知道 變變將層面升為做主權

陳雲係毒瘤黎
說好的不分化、不篤灰、不割蓆
瞬間就俾佢果d 政治道德高地手法打散晒
佢成日好堅持自己果套先係正確
要跟佢做先會成功
fine
有信念係好事
但佢成個人生都冇咩係成功過
成事不足
敗事有餘
陳雲此人真係叫聲將軍提防提防

咁你只係多咗中間果段時間（假設建制議席較多）。而如果反對派議席較多都唔會過到三讀

講得好啱，一語中的
所以要政府加多一個林鄭任內永不再推既承諾
下屆特首候選人又要質佢作出同樣承諾先得

最好有普選添，不過我唔奢求

痴撚線 掉轉黎講，一邊分化人 唔畀人各有各做，一邊話翻人地分化

陳雲預言 2017 年做唔到樓按
而家咩情況？

仲有佢自己有冇賣樓？
黃洋達咁 buy 佢有冇賣樓？
點解仲要加按？

共匪常用手法，陳雲佢用得好熟

陳雲上一個 post 先講︰
[名不正則言不順] 陳雲：這次是香港憲法保衛戰，不是什麼「反送中」。

「反送中」是單一議程的yes or no的戰鬥，一旦條例通過，你就是戰敗。你自己定義好自己接受戰敗的日程，目前是六月二十日，下個星期四，你就戰敗。

本來我都冇理佢
但陳雲一開口就屌所有示威者係「定義自己戰敗日程」
從來都冇支持過香港人

仲有人信熱普城
仲要咁多正評

點解你唔識答？
陳雲冇教過你？

反送中其實已經係國際知名嘅標籤
未必係講逃犯條例
好多嘢都係
包括香港庫房、資源

如果suspend等於撤回一字，咁就唔會有withdraw呢個英文字啦
依家政府暫緩，隨時可以12日通知再上立法會，你估林鄭敢唔敢咁玩？

陳雲上公開論壇都可以唔答人叫人上佢facebook
何況係連登

點解呢條廢老講埋啲鳩野可以有成千個連登仔比正評 你地係咪弱智？
而家5大訴求根本就全圍繞反送中件事 你無啦啦跳得太前根本就係過份理想化 係得啲象牙塔傻閪先會覺得可以直接跳到下個step 你估而家打機有bug比你跳咩

大家要食住個勢 提出更有利香港日後發展嘅要求
咁先叫升級㗎嘛

而家暫時民意大好 加埋後生仔做街站
其實教育大眾都唔係難事
仲有機會r埋班淺藍嘅民意

如果以n年一遇嘅G20+政治風波
只要求撤回
我會覺得太可惜 點解我哋永遠都係比人打到埋牆角先識反擊？
點解唔好好借呢次機會 爭取我哋應得嘅普選 免除日後比人打埋牆角嘅機會呢？

所以
希望大家唔好因人廢言

最後
捍衛香港憲法！

啲廢老聽到一定又話港獨
支持一國兩制，港人治港，支持基本法，支持司法獨立

捍衛香港憲法！

憲乜撚法 香港從來冇憲法

新聞播蝗歌仲低屌，仆街成日行街時聽見

遲下爭取民主都當係港獨架啦

無錯，唔好再講憲法嚟搞分化

樓上的反雲黨 販民打手 不學無術嘅弱智仔
就咁講一句得啦
不徹不散 徹左係咪散
Yes / No ?

陳雲同佢成班弟子
真係好似邪教
唔會答人問題同質疑
只會不斷擴展政治概念同道德高地
務求令到所有嘈吵都係淪為口水交
所有異見者都係打手
得佢地係正義正確

香港人抵撚死
香港冇得救

以上兩句係陳雲敗選之後日日都 fb 重覆又重覆
怨婦左幾年
而家又彈出彈入指點江山
明明話香港已死
2017 樓按做唔到
但佢又唔賣樓
又唔移民
又唔寂滅
關鍵時刻又重覆相同技倆
迷惑下d 政治宅
真係犀利

暫緩唔等於撤回, 洗唔洗拎番囍帖街出黎

連個口號都要分化，分化撚收皮啦

反送中全世界都識
Hong Kong is not China個個國家都講
幾時輪到你句廢口號，612想騎劫唔成功又死唔斷氣叫人改你句口號

打一個點泛民咪做咗30年囉，你一用捍衛香港憲法，你打割地比解放軍又得，打反送中又得，打深圳岩岩想你廣州同香港起既磁浮列車又得，打唔俾人民銀行響香港金管局開借據走晒啲美金又得，打大灣區又得，咁明唔明？

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

佢意思都唔係爭拗個字眼 係講緊要張爭取既野推去下一個level

明明陳雲次次都失敗
都夠膽出黎指指點點
仲自認國際問題專家
陳雲面皮真係十尺厚

2047先大跌，點解宜家要賣？

人身攻擊真係好低質呀屌

係，撤回就可以，呢個係跨黨派跨國最大公約數
再升級要求就係永不重提甚至普選保障香港人權狀況

其實唔算人身攻擊
因為陳雲經常強調佢果套先正確
跟佢方法做野先會成功

但佢自己做既所有行動
基本上都係失敗收場
政治實踐上從來冇任何建樹
何以服人？

講事實又叫人身攻擊
叫你比貼士係唔係打劫

泛民夠爭取民主中國幾十年都失敗啦
你不如死去泛民打手post 屌柒佢地啦

一早屌柒左泛民啦
咁代表陳雲唔駛屌？
泛民柒 = 陳雲正確？
咩邏輯？
仲用泛民做遮羞布？

而家打緊普世通行既人權牌外國先幫手，你轉移要求去政治主張外國就無咁大介入藉口反送中個口號keep住嗌

人地如果徹回左 你憑咩再奢求升級你嘅要求?
咁簡單嘅邏輯你都諗唔通
小學畢業未
宜家就係襯機升級個要求囉

家下一樣都未爭取到就落下一樣, 咪俾人有位入話你港獨

【推爆佢】626集會完咗之後咁點？

岩

泛民post 無見過巴打咁勤力啫

而家命題仲有警權過大,人權問題，民主步伐
外國政府同報紙出晒聲幫你手搞呢d 問題
你面家先黎轉去一個on9主題

話人婚姻失敗都唔係人身攻擊 真係關你叉事咩

保衛香港人權,保衛香港自治,保衛香港自由,
保衛香港XXX........有n咁撚多選擇,
死都要加憲法落去幫永續基本法借屍還魂,借殼上市

保衛香港人權,保衛香港自治,保衛香港自由,
保衛香港XXX........有n咁撚多選擇,
死都要加憲法落去幫永續基本法借屍還魂

616咁撚多人係因為警察濫用暴力，好多人覺得係一個小64先咁大反應。
如果佢6月10號就暫緩，616應該50萬人都冇。

你都識講個命題唔只你個反送中
咁你係咪諗清楚 點樣貪心d 用一個主題包括曬"反逃犯條例" "人權問題" "警權過大" "民主步伐"呀
一味鳩叫反送中 不徹不散
徹左就散? 擺明撚鳩你都夠膽死答係
你話你係咪香港嘅低能弱智隊友呀

同埋義士啦

佢咁有諗法就響文宣組出手之前做啦
塘邊鶴講幾句咁

係，成件事一定要扣緊人權問題，即係反送中既核心價值
警權呀普選呀制裁全部關事

保衛憲法最九唔搭八
繼續講反送中係最好

你岩，我未打完就reply左。
對唔住

美國嗰條都係叫人權民主法，人哋無責任保衛你個憲法講咗憲法仲叫美國點幫你？有無用腦諗過？

用一個主題包括曬"反逃犯條例" "人權問題" "警權過大" "民主步伐"？
不如就咁講世界和平,人人心想事成咪得
同佢個petition 一樣咁撚柒
鳩叫鳩噏但完全重點

咁關係法呢

不如你講下憲法同關係法咩關係

不如你睇下基本法入面有乜野
其中一條咪就係保障你嘅人權囉
保你人權 咪要保證政府守憲
講撚到口臭
政府唔守憲 你係咪推翻佢?
咁點證明你成立嘅新政府會守憲呀

要有真普選，選岩人洗唔洗日日上街，好撚攰呀哩個幾星期

叫美國佬保衛自己個憲法，痴撚線，使唔使幫中國做埋違憲審查？

Pushhh

《美國－香港政策法》（英語：United States–Hong Kong Policy Act），又稱為《香港關係法》、《美港關係法》[1][2]，是一部現行的美國國內法，由美國國會在1992年通過的法案。鑑於在1997年7月1日，英國結束對香港的管治後，香港主權移交成為中華人民共和國轄下的一個特別行政區，美國政府重新釐定對港政策。美國國會通過此法案承認「香港獨立關稅區」[3]，將香港區別於中國大陸，在一國兩制框架之下，支持香港人權、民主與自治，保障香港生活方式及美資在此國際金融中心、自由港營商[4][5]。

唔識野就溫下書先啦

仲有一國兩制點黎呀 咪基本法lor 屌

中英聯合聲明

陳雲今次又岩喎

陳雲最危險係講一 d 好似好正確既野，但入面可能十隻字入面有一隻字係有問題或者係一時三刻未必諗到點駁，但放喺條 timeline/局勢上係有問題

籌完款先改標題？
想支持者反悔或無下次？

聲明也列出了中國對香港的基本方針，在「一國兩制」的原則下，中國政府會確保其社會主義制度不會在香港特別行政區實行，香港本身的資本主義制度和生活方式維持「五十年不變」。這些基本政策，後來都由《香港特別行政區基本法》加以規定。

請說明問題

得喇得喇，你快啲叫美國去保衛香港市花唔准人喺fb亂用啦無撚腦
人權先係外國出手理由，你憲法其他無聊嘢收收皮啦

兒登仔又有新經典語錄
憲法係無聊野

成班hater 又唔溫書 答唔到又扯東扯西 專業d啦

你諗清楚全世界係為咩幫香港出聲，一個係黑警暴力，一個係反送中，冇其他，其他野要國際出手就要時間醞釀

美國咪出左手講普選
你有冇睇過人權法案內容....

草案亦關注到香港民主進程。在闡述美國政策的部份，草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

haters 放晒工 自己推post

大師又有野撈了？

泛民用反送中就一齊用反送中啦三毛分化撚

與虎謀皮你攞咩bargain

加普選緊係冇問題 la, 但唔好講咩保衛香港憲法呢 d 咁虛既野，正常人一定再追問實際即係保衛 d 咩？基本法第一條？基本法 23 條？

提出不同意見 = 分化
不分化？各有各做？

支持

香港人真係好撚叻！

Push

由呢度推上封普選

有point

其實係
我覺得登報果份draft真係幾out
仲講反送中
不過而家要改都改唔切

老老實實外國人唔會知太多

中國嘅行為的確損害咗基本法入面嘅港人治港同自治

救義士呀!

一直都講緊反送中同各大訴求，突然轉會out focus

義士唔係condom，轉左去其他位仲點救人

收嗲啦廢中

藉住佢唔肯撤回 只要係共治都唔會變
唯有普選先唔怕暫緩

咪私怨大過天

今舖又癲唔哂

反送中環

其實外國人真係以為件事已經完左，再討論「 撒回」定「暫緩」，兩者有咩分別，真係唔會有人理你

今次make sense